咩寵物小精靈最chill?

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。。
。
。
比加超
因為 pi la chillllllllll

10/10

雷超？
比超?
chill夢夢？
屌

Sor 醉撚左

以為係Go Chill鴨